搞左份在台學生反對修訂逃反條例聯署比澳門人DQ左！

小弟係香港人喺台灣某大學讀書，過左去第二年，覺得近呢兩年嘅新聞越來越無稽，小至d澳豬澳地一陷，議員被dq，同埋有人問林鄭你嘅母語係咩，佢答我唔答啲咁無聊嘅問題，大至佔中9子判案，我都覺得香港呢個地方越嚟越無稽，越嚟越唔適合人住，越來越無得救，但直至到而家修訂逃反條例，我覺得，雖然我知道咁樣做可能能夠扭轉局面，但都叫做盡自己能力做到幾多得幾多。

之後就喺我哋學校嘅港澳會分享左呢份野，希望可以以呢個最快嘅途徑比更加多香港人，甚至係澳門人睇到，然而一齊聯署。

之後竟然比呢個fb群嘅其中一個前港澳會會長，兼管理員(澳門人)9秒9，del左個po，話我分化港澳會，分化香港澳門人，令港澳會政治化。。。

首先我覺得我又冇用XX大學港澳會之名黎開po，只係用個人名義分享呢件事希望多啲人睇到，然而條澳門狗就話我乜鳩分化，乜春政，乜乜77咁。

我哋香港人唔似你班澳門狗每年收過1萬幾千，就粒聲唔出，廿願做共產奴，做牛做馬，又為人民幣服務，而家我哋港人未來，港人自決又有錯？

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

澳門狗應該係最想香港淪陷的一群

自己沉淪最想人地都仆街

人的劣根性

是但啦隔岸叫囂

咪玩啦呢啲會嘅人梗係我討厭政治㗎啦

不嬲同澳門人唔熟，唔好痴埋黎，最好搞個澳門連登，等佢地圍爐奶共